想減肥健身 有冇gym sales入

如題!!!!

不如你俾錢我
我再每日叫你做有氧運動
一定減到肥

唔要你

證明你唔柒識囉 呢個年代仲叫人做帶氧

咁應該點
做45/mins 以上高強度消脂？

45mins高強度
巴打都好撚勁，做消防都未必個個夠你砌

男30腰想去返28
呢半年成日飲酒有小小肚腩
樓下會所又多人, 係咪得返跑步可以做?

重訓

所以先想join gym 跑下步 做下機

飲食控制最重要

唔係跑幾多都追唔到條數

冇sales入黎

歡迎查詢

巴打有興可以pm我
利申fitness first sales

想問淘大月費幾多?